全香港都話唔割呀！

手足做錯野係要屌 教返佢地點做 令個運動進步 但屌還屌 點都唔割! 而且要盡快收拾心情

一黎 可能有鬼專登做d分化行為帶風向
二黎 就算帶唔到風向都已經混淆視聽 令大家冇時間專注行動post 令運動失焦

咪撚中計呀 大家 今日之內 全部人咪推鬼post
要集中火力 帶返場運動 行動post!
團結 團結 團結
好唔好!